［突發］聽日真係8號！！

6月8號

好好笑

星期日好似10號

又抄人地啲gag

Noted

悶唔悶呀又講

多左啦